澳洲賣車有D咩要注意？

係gumtree放左個幾禮拜都冇乜收穫，得D人offer西價

放咩車

係Facebook 啲group 同埋 背包客棧 果度放會好啲

我去fb賣既 最緊要睇下引擎邊同底有無油漬
有就買野洗返靚仔

幫friend子放 hyundai elantra 2012

Fb個marketplace 定group?

你個 ad 點寫同標價有冇太高？
btw 包roadworthy同埋 rego 末完又會多啲人睇

睇你澳洲邊到喎 我係伯斯周邊group

講返個condition 同 features, 標價就低過dealer, 呢邊賣車唔洗rwc rego 仲有成年

我都係

上網睇返二手價同公里數嚟標價最好
btw 巴打邊一個 state ?

WA

唔怪得之唔洗rwc

巴打咩車？

Hyundai Elantra 2012

點解唔用carsales .com?

我可以幫你賣，我都係perth

Carsales啦
Gumtree d人 on9比埋哂d垃圾offer
有時有d大陸論壇你可以扔上去放高d
急住賣咪慢慢減

carsale 要比錢

但carsale 好快賣到同好少會有on 9 價

好 咁我試下